<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cờ Cá Ngựa</string>
    <string name="title_rule">Luật chơi</string>
    <string name="rule_intro">Trò chơi cờ cá ngựa có 2-4 đội và người chơi sẽ chỉ huy 4 quân cờ (con ngựa) đội mình cùng đến đích sớm nhất có thể.\nTrò chơi tuần tự theo lượt theo chiều ngược kim đồng hồ.\nMỗi lượt người chơi phải tung xúc xắc nhận điểm.\nNgười chơi có thể cho ngựa di chuyển với số bước bằng số điểm vừa nhận được.</string>
    <string name="rule0_ra_quan">- XUẤT CHUỒNG: Tung được 2 xúc xắc giống nhau hoặc cặp điểm 1 và 6; đồng thời bạn sẽ có thêm 1 lượt tung xúc sắc.</string>
    <string name="rule1_bi_can">- BỊ CẢN: Với điểm xúc xắc lớn hơn khoảng cách đến con ngựa phía trước nó, con ngựa này không thể di chuyển, nếu tất cả con ngựa không thể di chuyển hay xuất chuồng thì đội đó bị mất lượt.</string>
    <string name="rule2_da">- ĐÁ: Nếu số bước đi của ngựa bằng đúng đến vị trí đứng của ngựa đối thủ, nó “đá” đối thủ “bay” về chuồng họ.</string>
    <string name="rule3_vao_chuong">- VÀO CHUỒNG: Sau 1 vòng chạy quanh bàn cờ, ngựa có thể bước lên cầu thang có màu sắc đội mình để đến những nấc thang cuối (đích). Để đến đúng bậc thang muốn đến, phải tung được số điểm tương ứng hoặc 2 xúc xắc giống nhau và giống với số điểm cần thiết đó.</string>
    <string name="rule4_chien_thang">- CHIẾN THẮNG: Người nào có đủ 4 quân cờ về đến đích (chuồng) trước tiên và đã xếp đúng vào các ô số 6, 5, 4 và 3 trong chuồng sẽ là người chiến thắng.</string>

    <string name="blueTeam">Đội Lam</string>
    <string name="redTeam">Đội Đỏ</string>
    <string name="yellowTeam">Đội vàng</string>
    <string name="greenTeam">Đội Lục</string>

    <string name="title_copyright_info">Thông tin bản quyền</string>
    <string name="info0"> - Đây là Game Cờ cá ngựa - sản phẩm được thực hiện trong quá trình học tập môn \"Phát triển phần mềm cho thiết bị di động (Androi)\" của Nhóm 21.</string>
    <string name="info1"> - Hình ảnh trong game được cung cấp bởi các trang web sau:</string>
    <string name="link_vecteezy">\t\t+ Vecteezy</string>
    <string name="link_freepik">\t\t+ Freepik</string>
    <string name="intro0_vecteezy">Download free vector art, stock photos &amp; videos.</string>
    <string name="intro1_vecteezy">Professional quality creative resources to get your projects done faster.</string>
    <string name="intro0_freepik">Graphic resources for everyone</string>
    <string name="intro1_freepik">Find Free Vectors, Stock Photos and PSD</string>
    <string name="info2"> - Nhóm có thực hiện việc chỉnh sửa trên một số hình ảnh để phù hợp với đồ án.</string>
<!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>